今日入廁所裸辭

講下公司有幾閪先
做咗幾個月，明明寫字樓工
但成日叫人搬野
係要抬果種，好撚重
著衫又指指點點，我著乜關你撚事？又唔使對客
公司仲有唔同cam觀察所有人一舉一動，老闆覺得你偷懶就會打電話返公司叫你做嘢，要每秒都做緊公司嘢先得
人工低OT到嘔，計返時間返足6日有突

今日同事又叫我搬嘢
果下好撚興，入廁所打辭職信
即print即交

痴撚線公司
成班同事奴性極重覺得無問題

人工幾多呀？

萬頭

賤過狗

順便打咗

會揾到更好架！

Fg?

既然都辭職 點解要入廁所

萬中都冇點生活

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

知道市道好差
但真係忍唔撚到

唔撚想對住佢地

不要再說了

希望下一份好啲

現實係樓主匿埋入廁所喊，喊完出嚟繼續做

你可以唔搬。或者扮自己唔夠力搬

你都可以唔OT，話有事。仲可以一日大幾次，一次10分鐘。老細問，就話自己肚痾。但點都唔洗辭職，因為咁樣係個老細賺左。你要等佢抄你，或者等佢適應你。當然要搵錢養家唔可以咁做，只可以做狗。

呢行自己想試
初頭講係另一樣嘢
慢慢變到咁

點解要係廁所打唔光明正大咁打

唔撚想見到班撚樣

搬重野好易受傷架WO

邊行？

我真係整親
但同事仲點我搬呢樣果樣

普通文職咋